估地方 狼父摸女胸部、下體 法官竟稱「值得同情」

狼父撫摸女兒小花（化名）胸部、下體，小花驚醒後抗拒，父親不肯收手，母親得知後氣得報警。台南地院法官認為狼父「值得同情」，替他減刑，判刑2年緩刑5年。
今日出版的《自由時報》報導，狼父趁妻子上大夜班時，進小花房間撫摸她的胸部，小花驚醒大喊「不要」，但他不停手，甚至脫掉小花內褲撫摸下體。母親下班後，小花向她哭訴；事發後父親向小花示好，答應她成年後每年給她1萬6000元生活費，女兒原諒他。
檢方表示，父親坦承犯行，女兒也原諒，但小花未滿14歲，父親犯「加重強制猥褻」罪，最低判刑3年以上、最重10年；法官認為，3年太重，依刑法59條替他減刑，認為父親「值得同情」，因他是家裡經濟支柱。檢察官直呼「不可思議」，決定上訴。

可惜攻不破

負責個個法官係咪試過所以同情佢

答應她成年後每年給她1萬6000元生活費，女兒原諒他。

女人都係.....

應該個女真係好大波

台幣16k？

呢排咁多獸父

所

係咪見完佢老婆，覺得值得同情

錯在不出錢先

每年得$16000 多謝哂

IknowThatFeelBro.jpg

又係香港

估錯

台南
小花

有俄文版未